中TG昏迷多日傅同學呢?

想問有無手足知道15歲tg中頭昏迷多日大圍傅同學點? 只係記得上星期話清醒指數極低 而且無父無母 好心痛 一直記掛住...

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

錯字 打多左個圍字sor